下雨了怎麼辦我好想你

南拳媽媽好正

見到條題已經唱得出，入黎發現果然係南拳媽媽

佢把聲好甜

好像係下雨天了

係下雨天
呢首聽到識背曬
不敢打給你我找不到原因

個主音都好girlfriend feel

留名